葉子的離開 是因為風的追求

還是樹的不挽留

地心的吸力

大便的離開 是因為馬桶的追求
還是肛門的不挽留